用政府持續進修基金來學Phyon /程序

有冇巴打有介紹？

用政府持續進修基金來學Phyon /程序？ 真心想學
主要想網頁設計或者 data analyze

Python / Data analysis

python

Lm

學英文好過啦

英文好其實上網學都無問題

真
學乜撚program
係咪想睇it潮文

學法文 西班牙文仲有用
媾女又得 做外資又得